中環仲有無方法過到海

老豆剛收工 黨鐵又收埋皮

游水

無,訓街/酒店啦

船？仲有無

船呢？

船無 佢行左去問

call uber?

uber,taxi

去星街教堂避一避先

唔爭在成棚人一齊行過海底隧道, 一個人就唔好啦

有2個同事陪佢 全部住新界

叫令尊注意安全
冇辦法就去搵酒店啦

星火新NUMBER
【6461 6642】
完任即走 防跟尾狗

Uber taxi,大把岩岩收工同路人

應該仲有大量巴士嫁喎

睇下邊區，北角以東仲有大把巴士
銅中上留意下小巴
下策，坐24hr M記一陣先

Thx 我叫佢搵下